啲人企巴士上層係咩心態？

屌你老母想落一落巴士都要練走位左避右避

一係就望住你埋黎都唔郁 個樣仲要黑晒 好似話佢都唔想咁 咁你咪撚上黎企啦

未見過

巴打住大嶼山 ？

巴士上層好似唔准企

啲師奶阿叔見下層冇位企就上去企架啦

企樓梯仆街啲，仲要以為自己好撚瘦
求其縮入少少好似讓左條路比你行咁

企樓梯都係咁on9

見過一次有人企上層
司機停車屌到條友落番去

btw 企上層其實好危險

巴士上層俾企既咩?